啲餐廳紙巾有紅色圖案 次次都以為自己流鼻血

又會咁搞笑嘅！

又入黎笑毒撚！

大家樂個啲

你係真 好笑！

好多間都係

個個都咁講 但都係冇女朋友

會唔會係啲女覺得你太幽默 以為你肯定有女朋友 所以唔敢埋你身

我真人好撚毒

我今日識到個男仔

靚唔靚仔

唔差 不過佢好似有女朋友

再識

有錢仔嚟

溝佢

但係矮左啲

幾高

大唔大隻

唔大隻
你真係好得閒喎

咁我唔溝了
真毒冇朋友冇人約

長駐連登
返埋聽日放break了